\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{color}

\begin{document}  	
	
	************************************************************************************		
	Representação da Linguagem C		
	% representação da Linguagem C		
	\begin{verbatim} 						
		int main(int argc, char argv) {
			int resposta = 42;
			return 0;
		}
	\end{verbatim}	
	
	************************************************************************************
	Representação do próprio LaTex
	% representação do próprio LaTex	
	\begin{verbatim} 					
	\documentclass{article}
	\usepackage[utf8]{inputenc}
	\usepackage{verbatim}
	
	\begin{document}  			
	
	Texto de exemplo 			% Comentário

	\end{document} 		
	\end{verbatim}
\end{document} 						

